mon用耐左有光點死點點算？

求救！頭先沖完涼之後個視網膜出現左幾點白色同埋有一點黑左，應該點算好？香港有冇維修部/代理可以整到？急！

換新mon啦
整完晒氣

推薦咩地方整？驚黑店

養和?

有次用擦膠敲死點,居然好返